梁振英做咗政協副主席，下一步會係乜？

佢野心咁大
實係plan緊下一步

會唔會想取代習近平
做國家主席

下一步係UGL 俾ICAC查
如果薯片做特首 , 薯片可能會覆桌

萬里死左喇wo

做政協副主席會唔會有 刑事豁免

薄熙來 姓令個家最高做到咩位?高唔高過國家副主席?

如果有一日世界痴咗線
梁振英做國家主席

連燈仔又撐唔撐

CY vs 雜種 = 食5000舊屎 vs 食5001舊屎

佔領北京 正式啟動！

取代習核心

京獨

被雙規

梁振英版house of cards

政協副主席有名無實

做中國國家主席？

等潮文

推到習總睇到